支持醫護一切決定 你地已經付出得太多

今次醫護罷工係流水革命後第一次成功召喚到既罷工
訴求係未達到，但呢個唔係醫護既錯
(隨便屌我係到打飛機，但要政府封關真係只係醫既責任? 每一個人都有份)
off topic 依家封關已經太遲，社區其實已經爆發

無論如何，呢次罷工只係一個開頭，證明左由公會發起既罷工係可行既
各公會應立即繼續召集更多會員，為全港三罷作好準備

最後，多謝醫護係呢個時候企出來嘗試守護香港

秋後算帳等緊佢哋

炒六千醫護就真係世界頭條

感謝醫護

唔會踩佢地

炒幾個+mark晒名永遠唔升都夠晒啦

國泰式大清洗

所以換來就只係上頭條嘅機會

一定係慢慢炒 可以係三年內換一千人呢

民主就係咁架喇
佢地有佢地既concern 所以投票唔繼續罷
但我地唔尊重個結果 仲點會有下一次

推

佢地連份工都放埋出來為我地抗爭
唔好再問佢地可以為我地做多啲咩
問下自己可以為佢地做多啲咩啦

Tui

正視聽：

多謝醫護爭取到多個關口關閉

爭取到支那人需要檢疫

港共政府因為醫護一星期工業行動，從未道歉嘅柒婆道歉，政府半跪低

感謝醫護

如果有人膽敢秋後算賬 請敢於出聲 全港市民一定幫你地

無結果係灰架喇
但總唔會獲獲都贏

支持醫護、香港人係抵死的

認同

講真唔好對自己人咁harsh啦
點都好都尊重佢哋嘅決定
同埋感激佢哋嘅付出出

尊重支持醫護所有決定

支持醫護！！😭😭💕💕

支持醫護

一個啱啱成立既公會可以做到咁大型既罷工已經好勵害

支持落去

感謝醫護！

點解散仔協會可以連張建宗都驚係因為隻隻狗都係member
依家醫管局員工陣線係member 佔全部員工小部份既時候都逼到政府半跪算係咁

醫護手足係香港最有 承擔嘅一群！
感謝你哋一個星期已黎嘅付出
🙇

仲係到屌人復工既人自己諗下你又做過啲咩

佢地之後付出仲多

多謝醫護付出
希望大家唔好將責任推俾佢地
行到依步唔容易

咪撚再屌佢地

得佢地六千長罷有咩用?

多謝醫護，佢地付出比任何香港人都多

感激所有罷過工嘅醫護

支持醫護任何決定

經此一次之後
請大家馬上加入工會
為下一次罷工作準備

講左支持醫護就係支持
就算復工都支持
面對疫症已經硬食企最前
屌醫護唔堅持嘅我想問你呢個禮拜去撚左邊？自己唔罷工憑咩要求人地幫你做埋？

真心多謝醫護

咩結果都好
支持醫護
無份罷過一日既就收聲
人地老鳳罷工？
你唔撚罷？

認同

【正視聽】與其口誅筆伐自己人，不如支持一下為我地罷過工既醫護人員

堅定支持醫護任何決定

要佢地背負晒全港市民安危對佢地太harsh

同抗爭一撚樣
一日到黑就係到屌人退場/小人/送頭/點解唔咁做
又問下自己做左幾多去幫手

手動轉發以下訊息比你地嘅同事
呢個創舉要每一位醫管局同事齊心先可以做得到！

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

希望大家廣泛係醫管局嘅同事圈子內傳開去，各聯網各醫院各部門都有同事用自發形式打好呢份聲明，再搵同部門同事簽署，收集簽署之後email至enquiry@ha.org.hk
以及搵 已罷工同事提交一份比HAEA嘅街站, 話比佢地知，我地呢班無參與罷工但支持罷工嘅同事嘅心聲。

總之就支持。

行得通既方法佢地會無諗過?
佢地搞工會都係當初抗爭係連登到一齊度出來
你地係連登既提議佢地一定睇到
佢地覺得唔work 有佢地原因
輸打贏要同支那狗有咩分別

support

Push

無錯

醫護罷工成功爭取關閉部分重要關口！！！

多謝你地